好難搵真心相愛ge人

如題。自問要求已經唔高，樣ok,高高地就ok... 有冇人同我一樣今樣覺得？你對佢有好感，人哋又未必對你有好感。
利申186,樣ok

好愛前度，但佢帽左我

唉，覺得好難搵下個

呢個世界大把啦唔緊

你明唔明嫁 你好鐘意人又點呀 你唔係佢最鐘意個個呀 你只係一個係到叫春ga人呀 你仲要係主動個個呀麻膠